「更正」閱文130集氣區

頭先開錯左 睇左兩眼似為定價係5蚊

估唔到呢d垃圾都50蚊

Sor ar 😅😅😅

😅

目標睇165
三倍股